# Задача Lexical Analyzer

## Понятия
 - Токен — это пара, состоящая из имени токена и необязательного значения атрибута.
 - Имя токена — это абстрактный символ, представляющий своего рода лексическую единицу, например, конкретное ключевое слово или последовательность входных символов, обозначающих идентификатор.
 - Имена токенов — это входные символы, которые обрабатывает парсер.
 - Лексема — это последовательность символов в исходной программе, которая соответствует образцу токена и идентифицируется лексическим анализатором как экземпляр токена.
 - Лексический анализатор — обычно [ДКА](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%94%D0%B5%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BC%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D0%B5%D1%87%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82), но возможно попробовать считывать программу по символу и выделять лексемы по ходу чтения

## Нужно реализовать:
### Лексический анализатор
1) Методы для считывания отдельных лексем:
    - ReadId (идентификатор, например имя переменной)
    - ReadNumber (число, например 3.14)
    - ReadLiteral (строка в двойных кавычках, например "text")
    - SkipSpaces (пропускает пробельные символы, возможно будет полезна функция std::isspace)
2) Tokenizer::ReadNext — метод получения токена у лексического анализатора. Читает очередную лексему из входного потока и возвращает объект LexToken

Пояснения для некоторых типов токенов:
- LEX_OP - "("
- LEX_CP - ")"
- LEX_QUOTE - "'"
- LEX_SHARP - "#"
- Кажется, остальные понятны из названий или есть словаре зарезервированных слов ("keywords")